警訊岩岩播..講明便衣警員要出示委任證

推

推呀
我好亂呀

推呀

我都唔知信邊個好..一時一樣
可唔可以夾好口供先

可唔可以夾好口供先

笑死人

制作警訊本來嘅目的應該係提醒市民提防罪案
但依家警訊嘅作用係幫助市民拆穿警察嘅大話

咁多人冒警

小心少少 唔好俾人影到就ok啦

youtube 有無？

想問如果佢唔出示委任證查我牌，我可唔可以打去999話有人冒警？

7:40開始

push

犬：警訊太膚淺喇

內部割蓆

其實唔係好明，混入人群既鬼
如果你問佢係咪差佬，佢唔可以答唔係？

Push

common sense黎加嘛

有冇link?

樓上有link

自己友都割

不如剪埋一齊

一早講能左如果佢話可以唔洗帶同樣市民根本唔洗id卡
因為你認能到我就得lmao
屌你老母id卡就係防止有個7頭同你撞樣啊

以後見到畜聾一定要佢地出示委任證

未夾好口供

好似港台制作？
RTHK記者係612應該都受唔少氣
有位梗係入你

好似港台同警方聯合製作架